有冇fresh grad成日驚俾人炒

好辛苦自己又蠢又論進好驚俾人炒

驚西咩 fg冇包袱 炒左搵第份
Fg有本錢 屌7老細拍台走都仲得

啱呀 有得屌好屌

fg做死一間公司無著數
一邊做一邊搵第二間
炒都唔驚

但九月喇冇乜好工喎

好多暑假旅游完先揾工，同埋好工有分月份咩

有㗎...
一般淡季多伏工
同埋我幾鐘意宜家間公司 唔想咁快俾人炒好驚呀

放心啦

Fg剛過試用期孭緊幾個projects
Head要炒人就等於要自己ot食返啲tasks

你fg同佢鬥快都得啦，駛驚？